女仔點樣為之斯文有氣質

自問個樣算中上啦又唔係去到好令果隻
讀緊大學

男朋友話未見過d女仔講野感大聲感唔斯文 請問個位巴絲點樣先做到斯文有氣質既女仔

你真人講嘢係咪有鄉音？

令你老母

氣質呢D好難學

由臉部肌肉到談吐舉止

講野得體，唔會太大聲，唔會咩都講一餐掛。

氣氛真係要配合好多野，衣著打扮、性格談吐同行為舉止，都可以影響一個人既氣質

氣質*

無 我係外國讀書唔係好識中文字

就係見到dfrd會好大聲 就係乜都講一餐 對住熟果d人

腹有詩書氣自華

著長裙

外國嘅校園冇培養女學生如何成為Lady?

少睇d 韓劇, 新假期, 多讀d書。真係要睇愛情野, 可以去睇下《古詩十九首》, 《詩經》, 張愛玲。

英文嘛, 睇下Jane Austen, Wilde. 平時唔好擘大對脾坐, 講野細聲d,食嘢唔好「雜雜」聲, 傾少d八婆嘢,e.g 邊個同邊個一齊咗, 邊個男明星好靚仔。 得閒就約bf 去cafe。

氣質 from 我要做model

無 唔係貴族學校

你係未識我你以上講既野我都做齊

我識 我屋企對我要求好高 所以見到男朋友同朋友想做翻自己 我比屋企人同我個ex管到我有 抑鬱症 焦累症 思絕失調 同社交障礙 以前個個都讚我好斯文同好乖 講野好細聲 呢加屋企人帶左我去睇醫生之後就無曬要求 我就越黎越唔斯文

長裙好熱我好怕熱

我唔韓劇果d 我唔中意睇書

我已經學過多國語言 但係考完就唔記得曬

我諗到咩講咩咋

溫下書囉~ 咁既話,可能係你男友要求好高(你話我講既都做齊)

心地善良 樂於助人 有同理心
大方唔計較 樂觀
coffee其實而家都ok
談吐優雅 先唔會理佢過去點

見到幾靚嘅女仔 一大大聲講人是非就會扣佢100分
閪女人